黃大仙有義士右眼中槍

黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
令到到政府/警方作自我譴責！！

必須要求政府交人出來

有冇片呀師兄?